有病?祝前綫比人拉

你班前綫冇野玩玩火?
大把人陪你攪炒
多謝曬

自推

負皮上一頁

前綫全部同我返差館

就係你地
我冇得走啦
陪你地攪炒

開心啦

返香討開post 會多d 人支持你

不割席 不分化！

你地害死我
咁都叫分化?

走啦 垃圾樓主 無人理你

你要衝你放火
等人走左先
唔好害人
正自私

講撚咗大陸叫雞會俾人捉
你係唔撚聽

起底
負皮
上一頁

你全家生癌死啦講咁多

繼續打字
反正無人會理你
垃圾

p牌5毛狗 你全家死於非命